(毒撚繼續入) 到底拍拖同興趣可唔可以兩者並存？

上一個Post

咁拿拿聲識第二個啦，有經驗係個賤男會回頭草，如果頭也不回，可以正式宣佈玩完

算啦 佢都講到咁

你係賤男？

可能佢都係鑽緊牛角尖姐，唔好放棄，繼續加油，禾支持你
利申毒撚係我

冇追PO
我覺得係得 但拍兩次拖都唔得 成日比人DIU我掛住打機

我都經歷過. 聽過同樣既說話
最後發現佢有第二個
分開左半年. 佢現任仲無啦啦搵我tim

利申：絲打

入黎留名先
估唔到樓豬開第2個po

又見番你

你唔洗返工? 咁得閒

有咩update

你再死纏爛打都無用，只會覺得你愈嚟愈煩 ，你代入毒撚世界諗下啦，佢覺得自己係箭豬，無意吉到你流哂血，你就都西都係咁攬都實，係咁講我唔介意㗎，流少少血唔痛
你都知係佢自己介意自己，同時佢無興趣同能力「心理上」去照顧另一個人，因為經歷咗咁多次，佢有又大內疚感同無力感，唔好以為同佢一齊係為佢好，係你樹蔭下佢唔會成長，倒不如你放手啦，就算今次復合到，過兩個月又見你開post真係想死

same

做緊咩位?

你又做盛行

你問毒撚呢D...毒撚淨係識打丁 打機
溝女就睇人啦
毒撚唔識呢D野

咁真係好HEA 咁你前男友都係一樣?

咪分手囉 冇需要為左個唔夾既辛苦自己
未玩夠 就係有緣無份 一個好女仔點樣搵 識諗既男人會知道咩時間去搵

拍拖同興趣可共存 但同時可以係導火線 不錯在於興趣 不錯在於感情 只係兩者要拉埋一齊講 就係產生一個問題 你唔願面對 對方肯 你可以點？

其實呢個moment 最緊要你地雙方都靜下
俾佢「享受」番一個人既時間，佢覺得唔work 就會搵番你

your name

搵過第二條女啦

加油把握機會，樓主你可以的

睇你點睇，你覺得佢係咪呢種人？

毒撚毒起上黎 就係想自己一個
你明唔明?

咁如果一齊番
佢都係會無乜交帶
唔痴身

你okay?

係咪嫌樓主你唔夠靚呀

勉強冇幸福呀

your name = 樓主

講事實

我呢度唔hidden
玩ps4 玩單機

乜囡囡都睇達仔咩
以為淨係成班打機毒撚先睇

利伸: 有睇

sorry,容我FF下，佢係咪電視劇劇情有咩病痛個啲，我嘅意思係有苦衷，可以試下問佢，如果可以一下睇穿佢，佢心境可能有變化

經歷過

樓主我勸你算鳩數
D人自以為偉大為人著想
好聽D就話唔想拖住你
實際上就係自私 唔想有任何改變
甚至連少少妥協都唔想做

當你傷心完痛完回復番
你就會知道自己而家係幾咁onl79

點解唔信樓主？我哋係外人講嘅野可以信幾多，但樓主你唔同，你同佢相處咗成8個月，佢份人你一定熟過我哋。
你應該要相信你所認識嘅佢，而唔係見到其他巴絲打嘅想法就覺得可能係咁，你自己要堅定啲，自己信心不足又點搞掂呢件事呢？

agree

我明你男友想法 佢想做任何野都唔洗同人交待 鍾意就打機打J, FLIRT女就應該唔會, 佢係唔想有責任/有牽掛係身 好似佢鍾意打機 到二三點就二三點,打通頂就通頂, 請假射波打機都仲得,除非你有辦法入到佢世界, 同佢一齊打機 做佢鍾意做既野 ,如果唔係你都係放棄吧啦. (但咁樣你可能會好辛苦)

打機同拍拖真係唔可以並存 死敵黎
除非條女又好鐘意打/唔管你
但我又唔想同我條女打機

不如你靜靜地ff下自己一個人會點 你ff唔到 你落街一個人 搵埋朋友行三五七日街就會感覺到 其實佢一d都唔care你 你就覺得佢唔重要

唔好晒時間 根本浪費呢d人身上係最智障

吊橋效應 唔好諗太多 真心鍾意一個人 唔係咁要雙向 要佢對你好 好心唔好作賤自己

樓上個巴打講得啱呀 係嗰種唔想被束縛嘅感覺
我自己本身都係呢種人黎 所以建議你最好就投其所好一起打機一齊做距鍾意做嘅嘢
一係就俾空間距 「一切在心中」mode咁 我估距係想你地段關係可以更加成熟 ？

自卑撚留名
雖然而家冇咁自卑

樓主睇開d...

希望你地可以撻返著啦
我覺得可能男朋友對你嘅愛唔夠多

樓主係咪做到
佢需要你就出現
佢唔需要你就死埋一二邊呢種?
係你可以直接同佢講

Yes，所以不斷搵人嚟提升自我價值，不過我都鍾意打機的

佢覺得單身enjoyable過拍拖，好難明咩

拍拖前諗過夾唔夾

鐘意自己一個 多過鐘意同你一齊
你咁都唔明？

留名等睇男既過一排見悶搵返你
而你又心軟
無限loop

好明顯係唔愛
佢唔忍心講
你可以繼續扮傻扮唔明既
好多野唔洗講到出哂面掛

問佢呢排有無打丁

無

有幾變態 話明毒撚

擺明唔鍾意你啦，你夾硬黎係返埋一齊佢都係當做善事㗎咋，到佢遇到女神嘅時候咪又係飛你。係咁問人愛唔愛你，人哋唔出聲就已經答左你啦，你唔係真係蠢到咁呀？

[member] 佢個句「make me one of your bedroom girls」簡直畫龍點晴[/MEMBER]

太重口味

睇整體

點解要搵同事拍拖

絲打你比少少時間佢先啦
比佢了解清楚自己感覺先

畫乜

點呀你宜家

我有這自卑的自由

畫隻腦魔黎睇下

咁咪叻女囉
進步得咁快 欣賞你

haha

如果瘋狂打丁呢?

打完係好累 但好enjoy

對毒撚黎講 暫時係

有人想見多幾面..

有人想要多d空間..

好正常姐..

又或者你根本唔愛佢..

呢d野你地自己先知..

對一個人產生「愛意」可以控制既
佢既自卑而令佢選擇左唔去繼續愛你
已經唔係興趣一唔一致既問題。
俾Ｄ空間大家，諗下係唔係冇左對方唔得好過啦

都話我a0毒撚

自問都好鐘意打機
但係如果真心愛一個人 點都會分配到時間

睇完都覺得心up,絲打想揾人傾計可以揾我，加油

其實解決唔到架喎
你男朋友中意重視自己多過你
簡單講係「自私」
唔係話佢放棄打機
或者你肯改
或者唔分手就冇事

真係一齊返

意料之內，情理之中

唔可以 除非你地有共同興趣
我之前都係咁 分左手開心哂 專注係我興趣到！

返工已經見住，放工都唔可以打下機咁好慘啫
我覺得男人打機不知幾好，又喺屋企又唔會周圍溝女(交友game另計), 唔貴(課金另計)
有時都唔明啲女仔點樣要個男人成日陪住
我見好多女性所謂陪其實係要聽佢講嘢，講嚟講去唔係呻公司就係講是非
男人最怕呢啲，會覺得煩
其實拎個平衡weekend去一日街乜都夠
女人冇自己生活只會變到越嚟越煩，尤其太多感受要100%表達俾另一半聽嗰啲

[memeber] 人夾人啫，我老公都成日打機。大家傾下啲game, 有時一齊stream打機，一齊睇比賽不知幾開心。如果你執著嘅係個人自唔自私，根本唔打機嘅人都可以係自私。做人點都要有啲自己嘅時間relax 吓，尤其香港地生活已經夠晒壓逼。[/memeber]

真係匪夷所思 ，試多次？感情事咁兒戲，祝你好運

好低能串錯字
自

咁戲劇性

祝你地順順利利一直落去
唔使再上黎呻

咁兒戲

你咁樣只係叫同住，唔係一齊生活，開心嘅唔開心嘅就算係是非都應該聽下對方講乜，咁樣先會了解對方多啲。唔係有一日嘈交嘅時候咪又會講：你幾時有理過我，日日淨係掛住打機 。

唔好再有問題啦，你再開啲咁嘅post當你撚人post

講笑

肯定冇啦，公然係度耍花槍

唔成熟咪會咁
有冇諗過一個人生活已經好多嘢要處理，每個人有責任自己處理好自己情緒
真係有嘢傾下冇問題，我講緊有啲人日呻夜呻，乜都要捉住另一半講，要另一半聽，女士居多
識唔少男士已經係人夫，個個都話最怕聽老婆呻呢啲，但唔聽又唔得

即係其實你咩都冇做過係得佢自己一個覺得你要佢陪？

同一個人一齊，係愛佢，想佢開心，想佢享受同自己一齊，唔係要佢做情緒垃圾筒

一直默默F5在此

恭喜哂吖要幸福吖

恭喜樓主

恭喜絲打，希望你今次可以平平穩穩咁同佢係一齊啦

改下自己性格，試下唔好以對待朋友同家人嘅方式對佢，做多啲以前唔會做嘅野，例如以前唔會準備驚喜嘅，就準備下驚喜個啲，最好突登係佢面前做，當然平時都要keep住，唔係就改唔到。慢慢嚟，自然就會感動到佢